將軍澳嘅手足晏啲可唔可以細聲少少

是咁的 我就住調景嶺站隔離 低層
屋企兩老平時比我逼佢睇立場蘋果 本來淺藍都已經洗到黃黃地
但係呢幾晚係咁同我投訴話下面超嘈 訓唔到
去到一兩點都勁大聲
十點大嗌我非常支持 不過大家過咗11點可唔可以細聲少少
始終住宅區都好多人住 無乜事就希望大家細聲少少 廢事搞到人反感啦
大家都留返啲力氣第二日再開波 係咪都唔錯

當然亦都不指責 如果拆緊鐵/開緊大片你幾大聲都唔緊要 多謝晒各位